我知下一波香港人會炒啲咩

係發泡膠飯盒。。。。。。

膠餐具,木筷子